Discovery Channel模擬強颱襲港片段 大廈玻璃爆破人心惶惶

2018年西北太平洋最強颱風「山竹」將吹襲香港，雖然預料山竹風力將減弱，但仍會在下周日以每小時200公里以上的風速襲港，風力達10級。不少人希望「山竹」可帶來風假，但現實中的強颱襲港是否只是多一個假？Discovery Channel 2006 年一個節目已經模擬超強颱風襲港的情景，片中高樓大廈玻璃爆破，消防員疲於奔命救人，到處受災害影響。
Discovery Channel早於2006年播放一輯名為《Perfect Disaster》，故事設定在9月12日開始發現超強颱風的來臨，並在翌日直撲香港，片中大帽山風速高達每小時273公里，高樓大廈玻璃碎裂，沿岸地區海水倒灌，消防員爭取風眼接近香港的平靜時刻救人。

洗鬼佢模擬，求其一套災難片都得啦